屌奶星今日鼻水流過唔停

屌你老母
空氣污染

屌我又係
好少會咁